異度神劍2 七冰的挑戰終於過到

中途差點想放棄

2係咪好玩過終極版

點解唔去集中post

btw一周目抽唔到，冇呢個煩惱

唔入小圈子

個人覺得2有趣過1
但每人觀點不同

我玩到用7冰送其他人出去做任務想刷滿好感..
想刷完先再開玩二輪結果就荒廢左
呢個過程太悶

我中意2多過1
1買左返黎玩左幾日玩唔落去....

1我覺得玩落流暢好多
2就比較耐玩

2啲角色性格比1鮮明

2最憎地方就成日為要通過啲地方係咁手動換神劍

買左仲未玩

打最終boss唔夠lv打就停左
拎返出黎再打唔記得打法又停

到而家都未爆

玩完《異劍2》可以試埋呢只「異度原神」

淨主線都近百粒鐘

唔難打喎

買左最近重製個隻
但無咩心機玩

除咗介面同抽劍
我覺得2冇嘢比1差

戰鬥系統、故事、音樂、角色、對白都係中意2多啲

個世界覺得1正啲
巨神界 機神界

其他都同意

各有各好
但女就2正啲

可能玩完2先返轉頭玩1，感覺上2個戰鬥系統好玩d

我1玩到中途救小朋友就放置左無再玩，支線多到爆炸，戰鬥系統又成日唔知自己做緊咩甘，成日個腦諗左去2代會有屬性球既概念
個個都話1好玩，故事好，但我堅持唔到落去

我都係先玩2，之後先玩1。
主線故事黎講，1既故事係寫得好過2，2既故事太皇道同大路。

唔練人唔努力清支線真係會卡

其實1係喺presentation做得一般
即係啲過場唔算做得緊張
角色表情都比較生硬
就算個故事設定好
但表現唔足出嚟

相反2啲過場表現啲技術成熟好多
充分表現到想表達嘅感情出嚟
感染力好強

但1始終係10年前嘅game
太過去比較開發技術係對1唔公道嘅

但焰+光個合體無敵咁滯都會輸咩 不過我打到大佬個到已經玩左百幾粒鍾

覺得真黑衫個形態仲難打過最後boss滅個永劫裝置

1好過2

2係牛女順手救世界
1係救世界順手牛女
1個主題係反抗命運 成件事grand好多